
                      Al principio en los creditos se nombra a los guionistas como los putos amos, y cierto es, si no fuese por ellos no hubiese sido ni la mitad de lo que es, empecemos hablando por el reparto, Ryan Reynolds ha nacido para este papel, ya se que esto se ha dicho muchas veces pero es que esta magnifico, en los cómics los bocadillos donde salen las frases de Deadpool salen de color amarillo para que nos demos cuenta de Deadpool habla de una manera especial, y eso es algo que Reynolds ha conseguido encapsular a la perfección, todos y cada uno de los chistes son buenisismos, uno de mis favoritos es el si me la casco con esta mano parecerá que la tengo enorme, el resto esta bien la dirección es la tipica salvo en las escenas de acción en las cuales destaca, en el reparto, pues ninguno se luce y el malo es un tio que lo unico que hace es quitarle la chica al protagonista, Coloso esta bien, y su acompañante cuyo nombre no recuerdo también pero de el reparto el que mas me gusta es T.J. Miller, su comdreja es muy bueno es el contrapunto perfecto a Reynolds ya que ellos son los que soportan la mayor parte del peso en cuanto a actuaciones, la película tiene una historia un tanto absurda, por que lo que venimos a ver es a Deadpool y eso es lo que vemos.
        
            